笑撚死 一起身就有遮醜布

尋晚咸住訓 諗住打電話請假算

點知一睇有件遮醜布玩玩 自信返哂黎
安心上班了 串柒公司班金章利

到佢地射波

Same here🤚🏻

老闆：仆你個街咁撚多人射波嘅？

成個公司都係倫敦金